{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002220",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대전역 잉카"
    },
    "text": "宿泊施設は計78室の客室で構成されています。 近くの電車駅としては大田1号線大田駅と大田1号線の中央路駅があります。 案内支援言語は韓国語で提供されます。 大田駅との距離は250mで、徒歩では5分以内に到達できます。 優れた眺望権を持つ客室からは大田川の風景が一望できます。 駐車場をご利用の際、ドライブインルームは1:1駐車後、客室に直接接続されます。 また、一般室には専用駐車場をご利用いただけます。 テラス客室の横には屋外庭園が設けられており、ユニークな雰囲気を楽しむことができます。 週末(金、土)連泊する場合、追加料金が発生します。 その他、朝食は無料で提供され、全客室には55インチの大型テレビが設置されています。 また、会員マイレージが貯まり、最新のスタイラーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計78室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線の大田駅と中央路駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語で提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "大田駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大田駅までの距離は250mで、徒歩では5分以内に到達できます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が一望できますか？",
            "answer": "客室からは大田川の風景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際の特典はありますか？",
            "answer": "駐車場をご利用の際、ドライブインルームは1:1駐車後、客室に直接接続されます。また、一般室には専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テラス客室の横には何がありますか？",
            "answer": "テラス客室の横には屋外庭園が設けられており、ユニークな雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "週末(金、土)連泊する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "全客室には55インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が会員マイレージに貯まりますか？",
            "answer": "会員マイレージが貯まり、最新のスタイラーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 373
    }
}